const data = {
  "ph1_01": [
    {
      "id": 10101,
      "question": "第一道小题看不懂！",
      "answer": "四个密码分别是：摩斯电码、双旗旗语、盲文、猪圈密码。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10102,
      "question": "第二道小题看不懂！",
      "answer": "三条线索答案分别是：Jackie Chan、technology、yttrium。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10103,
      "question": "第三道小题看不懂！",
      "answer": "三个单词分别是：skyline、panopticon、member。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10104,
      "question": "第四道小题看不懂！",
      "answer": "直接把三个小题的答案拼合，形成一个9字母的短语。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_02": [
    {
      "id": 10201,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "注意标题的提示，什么东西在春风到来之后会“重生”？每首诗中都出现了这样事物。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10202,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "如果你知道用来提取什么，提取它在每首诗里面的位置。比如，如果它在第1位就是A，在第26位就是Z。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_03": [
    {
      "id": 10301,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "用小的那个色块去提取大的那个色块。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10302,
      "question": "每组色块里面，大的那个是什么意思？",
      "answer": "是该颜色的词语。由红到紫分别为：Red Orange Yellow Green Blue Indigo Purple.",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10303,
      "question": "每组色块里面，小的那个是什么意思？",
      "answer": "是提取的位数。由红到紫为1-7，即是红色就提取左上角的第一个位置，橙色提取第二个……",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10304,
      "question": "(7 10) pl. → (7 11)是什么意思？",
      "answer": "pl.→ plural，即你需要将得到的答案变为其复数形式再提交。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_04": [
    {
      "id": 10401,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "试图代入一下场景中两人的状态，最可能被消掉的词语可能是哪一类？",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10402,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "磨死-摩斯；三长两短-长度1、2为dot，3以上为dash",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10403,
      "question": "为什么我提取出的东西不太正确？",
      "answer": "注意题目中描述的屏蔽词——你只需要关注被屏蔽的动物。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_05": [
    {
      "id": 10501,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "这些都是含有大量重复汉字的名句。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_06": [
    {
      "id": 10601,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "观察题目的背景，这是一款游戏的图鉴界面。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_meta": [
    {
      "id": 10701,
      "question": "这是什么？",
      "answer": "如你所见：这是一个“元谜题”，即需要用到前面所有小题答案的谜题。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 100
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10702,
      "question": "我具体需要做什么？",
      "answer": "空格的长度和前面的小题答案长度是一致的，将这些答案填进去。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph1_meta_2": [
    {
      "id": 10801,
      "question": "这道题为什么没有题面？",
      "answer": "这是一个Pure Meta！这意味着你需要完全从小题答案本身的结构和特征上获得信息。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 100
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10802,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "关注小题答案两个词中的第一个词。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10803,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "将你得到的index代入后面的词进行提取。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 10804,
      "question": "我提交了一个6字母答案，但我无法理解里程碑的提示",
      "answer": "你的答案本身也构成了一组相同规则的index-提取，也就是说，你需要在答案前面加上一个字母。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_01": [
    {
      "id": 20101,
      "question": "题目中的图片分别是什么？",
      "answer": "饺子、磅（重量单位）、《原神》的图标、欧洲地图。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20102,
      "question": "我最后要做什么？",
      "answer": "注意四个连接到中间红色方块的词，它们都属于同一类物品，提交这类物品的名称。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_02": [
    {
      "id": 20201,
      "question": "本题的主题是什么？",
      "answer": "本题的所有英文单词都遵循ABCAB的结构，即类似标题中的“什么和什么”。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20202,
      "question": "我找不到这些词,能帮帮我吗？",
      "answer": "前四个词的首字母分别为：S，M，V，O。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_03": [
    {
      "id": 20301,
      "question": "我看不懂这些线索之间的联系。",
      "answer": "试着把标题读出来，或者用拼音输入法打一遍标题。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_04": [
    {
      "id": 20401,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "这些图片代表的词语都是\"字母+汉字\"的形式。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20402,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "将字母部分转为数字，提取汉字部分的笔画。如果超出了，则再次从头开始。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_05": [
    {
      "id": 20501,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "如你所见，“这道题到底有多强”这句话被进行了数次镜像。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20502,
      "question": "镜像的结算规律是什么？",
      "answer": "结算顺序是先进行最中间的镜像；然后把左右两半分割，分别进行各自中间的镜像；重复此流程，进行四个小块各自中间的镜像。若此处没有插镜子，则不进行镜像而是保留原状。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20503,
      "question": "本题使用的密码是什么？",
      "answer": "七位ASCII码。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_06": [
    {
      "id": 20601,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "每行的两个提取中一个代表实意，而另一个则是真正的提取。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20602,
      "question": "我理解了机制，但是我对clues和extractions每行代表的东西有疑惑。",
      "answer": "6条CLUE按照顺序分别是：牛排、循环小数、及格、三春、节日、英语中的“分割”。\n6条EXTRACTIONS分别是：三春、牛排、及格、英语中的“分割”、循环小数、节日。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 400
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_07": [
    {
      "id": 20701,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "请仔细阅读风味文本，尤其是加粗的部分，找到这些部分的意义。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20702,
      "question": "这些图片都是什么曲目？",
      "answer": "这些图片不是曲目，只是普通的汉语词汇。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20703,
      "question": "我看不懂如何使用这些难度。",
      "answer": "把这些难度加到“曲目”前面，得到一个全新含义的词汇。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_08": [
    {
      "id": 20801,
      "question": "我毫无头绪，我该如何开始？",
      "answer": "点击物品栏中的物品图标，将他们放入上方的合成栏中，开启你作为本地第一炼金术士的旅途吧！首先，选择一个【环境】并点击，他会自动被放入左侧的【特殊栏】中。然后，选择一个【工具】加入右侧的合成栏，点击【Craft！】获得你的第一个采集物！炼金术士也是要从采集材料开始的噢！获得了一定量的采集物中，就请大胆地探索合成栏，发掘出潜藏在万千物品背后的秘密吧！",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20802,
      "question": "我还是不知道这些乱七八糟的东西意味着什么。",
      "answer": "所有环境/工具/物品都在Minecraft中有其对应的一种东西。在同态的基础上，所有的合成机制都和Minecraft中的游戏机制和合成配方相一致。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20803,
      "question": "该如何推进？",
      "answer": "合成物中有一些物品对探索起着关键的作用。\n你可以用八个石子合成一个【特殊物品】，它可以有效拓展你的物品库。\n你可以用十个黑曜石合成▇▇▇▇，当它与【环境】合成时，产物不是物品，而是【环境】。\n你可以用三个石子和一个▇▇▇▇合成一个【特殊物品】，它是你解开谜底的关键。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20804,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "对于这些与提取相关的物品，其名字和其原本的名字，它们关键的部分有一个重叠的字母。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20805,
      "question": "我该在哪里获得排序的提示？",
      "answer": "留意一个配方中含有四个黑曜石、两个钻石的物品。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20806,
      "question": "请直接告诉我该如何排序。",
      "answer": "利用物品图中隐藏的标准银河字母排序。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20807,
      "question": "我得到了(4 9)，但是我找不到使用它的必要物品！",
      "answer": "提交(4 9)的名字+how以获得提示！",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_meta": [
    {
      "id": 20901,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "注意每个题卡中都有坐标格，且每个题卡上的LOGO位置不同。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 100
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20902,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "提取这些方程曲线经过的汉字。每条曲线经过一个汉字。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 20903,
      "question": "我实在是想不出来怎么做，或者无法提取。可以直接告诉我应该怎么处理图片吗？",
      "answer": "Meta中的Logo是一个坐标示例。每道题应该是将原点移动到Logo附近，然后按照这个原点画出坐标轴和曲线。每条曲线会经过一个汉字。不需要进行叠图，不会用到小题答案，侧面的两个三角形也不会用到。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph2_meta_2": [
    {
      "id": 21001,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "缺失的碎片指的是8道3*4的题面，需要将它们以合适的方式填入8个已知碎片当中，构成一个变种珍珠盘面。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 21002,
      "question": "以什么方式填入碎片？",
      "answer": "一个已知碎片两侧填入的碎片对应的答案可以进行组词，组词后与已知碎片旁的词语有共同点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 21003,
      "question": "拼完的盘面有什么特点？",
      "answer": "宽度为4，长度为32，其中长边首尾相接，每个碎片左侧为蓝，右侧为红。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 21004,
      "question": "我已经拼出了盘面，但感觉仍然缺失关于珍珠的信息。",
      "answer": "注意题目碎片中的LOGO，有白色与黑色之分。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 21005,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "两条线之间夹住了两个词语，将它们分别翻译为英文后提交。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_01": [
    {
      "id": 30101,
      "question": "这是哪部作品？真的不需要搜索吗？",
      "answer": "Undertale（《传说之下》）。如果你搜索，你会被剧透，这是最后的警告。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30102,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "想象视频中每个小片段继续播放一段时间后的情形。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_02": [
    {
      "id": 30201,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "先尝试搜索到下半部分描述的六首诗。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30202,
      "question": "我不知道诗歌列表所指的诗是哪些。",
      "answer": "这些诗都是七言六句诗，来自李白、白居易、柳宗元。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30203,
      "question": "我已经知道诗歌列表中的所有诗了，但我不知道下一步的操作。",
      "answer": "按照顺序填入对应位置的诗句后（第n首诗填入第n句话），留意与原文有出入的汉字。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30204,
      "question": "本题的加密方式是什么？",
      "answer": "旗语。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_03": [
    {
      "id": 30301,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "先尝试解答clue，再看看题目在暗示什么“藏不住”。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30302,
      "question": "我完成了全部小题，但还是看不懂春色是什么意思。",
      "answer": "小题答案仅是完整答案的一部分。每道题的描述中刻意泄露了对应完整答案的信息。我们称其为“露春”，即线索里包含完整答案中的字。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30303,
      "question": "十二朵花上的词有什么用？",
      "answer": "每道小题的题面都各自隐藏了一个互不相同的字，可以和答案以及一个共同的字组成完整词。这十二个完整词应该能正好对应上十二个主题。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30304,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "注意到所有描述的长度都是一个固定值了吗？找到每个完整词中藏于题面的字，然后提取这个字的位置并转换成字母。本题答案不是英语词，因此nutrimatic可能对这一步骤的帮助不大。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_04": [
    {
      "id": 30401,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "你有发现一些作品的题目格式似曾相识吗，比如“老K简史”？找到类似格式的作品，寻找一下两者的关联。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30402,
      "question": "本题的主题是什么？",
      "answer": "“马甲”的意思是笔名。题目中所有的线索都和现实存在的作品，及其作者使用的笔名有着暗示关系。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30403,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "右侧“解锁队伍数”代表了对应作品的英文名长度，而你需要用“通过队伍数”作为index提取对应字母。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_05": [
    {
      "id": 30501,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "每个评委都与一种密码有关，长度适中的单词比较合适。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30502,
      "question": "标准和分数分别指什么？",
      "answer": "标准指的是分类方式，分数指的是出现最多次的类别的字母个数。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30503,
      "question": "1号评委的标准是什么？",
      "answer": "盲文点数。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30504,
      "question": "2号评委的标准是什么？",
      "answer": "键盘行数。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30505,
      "question": "3号评委的标准是什么？",
      "answer": "旗语夹角。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30506,
      "question": "4号评委的标准是什么？",
      "answer": "夏多线数。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30507,
      "question": "5号评委的标准是什么？",
      "answer": "摩斯位数。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30508,
      "question": "6号评委的标准是什么？",
      "answer": "二进制1的数量。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30509,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "把评委对应的单词的分数填入表格中，按照表格侧面的公式进行计算后转为字母，注意右下方的公式指的是斜线上的计算。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_06": [
    {
      "id": 30601,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "一些比较明显的词语，如“春蚕”和“蜡炬”，指向了本题的主题。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30602,
      "question": "我明白本题的主题了，但不知道在哪里能找到这些词关联的内容。",
      "answer": "在最开始的几道题中有一道题与本题主题相仿，使用那一题的网站搜索即可。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30603,
      "question": "本题的加密方式是什么？",
      "answer": "八位ASCII码。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_07": [
    {
      "id": 30701,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "题目提示了“红与蓝”，你所需要找的东西都和红色/蓝色，以及对应行的主题词有关联。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30702,
      "question": "我完成了一部分词的寻找，但是对剩下的依然没有头绪。",
      "answer": "这些词都是相应主题的某一logo/cover的主题色。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30703,
      "question": "我得到了一个W开头的中间答案，但我不知道该做什么。",
      "answer": "题目中有红色与蓝色，缺少了一种颜色。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30704,
      "question": "我得到了一个I开头的中间答案，但是即使提交了也看不懂是什么意思。",
      "answer": "将你第二步中消去的那个题目名字中所缺少的那个单词，重新加上。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_08": [
    {
      "id": 30801,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "请努力聊天收集不同对话，在达到某一个问题后，回答下方的收集进度条会产生变化。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30802,
      "question": "数字 是什么意思？",
      "answer": "数字代表字母在答案中的位置。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30803,
      "question": "字母 在哪里？",
      "answer": "存在隐藏的好感度属性，字母与好感度对应。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30804,
      "question": "我该如何解答？",
      "answer": "在每个好感度下会且仅会出现一个问题，机器人的不同反应对应好感度增减不同数值，26个问题对应字母，从回答中提取到的数字为字母在答案中位置。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_meta": [
    {
      "id": 30901,
      "question": "第一个特征是什么？",
      "answer": "含有ie。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30902,
      "question": "第二个特征是什么？",
      "answer": "七个字母。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30903,
      "question": "第三个特征是什么？",
      "answer": "是西班牙语。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30904,
      "question": "第四个特征是什么？",
      "answer": "含有pre且不在开头。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 30905,
      "question": "我该如何得到答案？",
      "answer": "答案应该同时具有这四个特征。nutrimatic.org也许能帮到你！",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph3_meta_2": [
    {
      "id": 31001,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "图片及其上的文字，与“按钮”一起暗示了一个游戏。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 31002,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "收集指定结局后，左下角会亮起灯，共25盏。这些结局和本区小题答案有联系。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_01": [
    {
      "id": 40101,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "跟着视频台本提示一步步走，直到提示你前往末尾，留心最后一段话中一些敏感词语的暗示。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40102,
      "question": "程序的最后一句话是什么意思？",
      "answer": "留意你经过的每一句话的首字。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40103,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "计算每步按照正常顺序观看下的留存人数提取，并按照你根据台本指引寻找答案的顺序排列。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40104,
      "question": "我能理解我要做什么，但是似乎缺少一个/一些关键数据？",
      "answer": "FT的第二行和视频台本的长度能帮到你。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_02": [
    {
      "id": 40201,
      "question": "我遇到了一个无法完成的关卡。",
      "answer": "你可以把已解锁关卡的风味文本的首字连起来。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_03": [
    {
      "id": 40301,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "FT暗示了找出死亡人数。将人数用A1Z26提取。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40302,
      "question": "我得到了一个中间答案，但是我看不懂是什么意思。",
      "answer": "HTTP CODES，意思是“HTTP状态码”，每段题面描述了其中之一。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40303,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "提取你找到的三位数字的后两位，A1Z26。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_04": [
    {
      "id": 40401,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "绝大部分音符单表对应了一个英文字母。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40402,
      "question": "我找到了规律，但有一些音我无论如何都听不懂。",
      "answer": "T的规则很特殊，T代表所有的和弦。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40403,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "最后一个音频本来的标题即为答案。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_05": [
    {
      "id": 40501,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "这些“人”都是同一个职业的人，且有一个共同的特征。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40502,
      "question": "大厦是什么意思？",
      "answer": "物理学的大厦。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40503,
      "question": "救命！我实在看不懂这些人都是谁了！",
      "answer": "每个人都是一名科学家，所有人的名字都被用来命名了一个物理单位。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40504,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "按照最后一行的指示，提取对应物理单位的单词。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_06": [
    {
      "id": 40601,
      "question": "边界上的蓝色代表什么？",
      "answer": "向对应方向生长一格。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40602,
      "question": "边界上的绿色代表什么？",
      "answer": "向所有方向生长一格。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40603,
      "question": "边界上的红色代表什么？",
      "answer": "删除照射到的第一格。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40604,
      "question": "灰色的边界代表什么？",
      "answer": "不论何时出现的灰色的边界均能在该小题阻挡光线。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40605,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "答案的一个部分是将盘面按照规则，操作每个起点，绿色部分象形提取；答案的另外一个部分是所有出现过的边界。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 400
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_07": [
    {
      "id": 40701,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "将FT中的一些词连起来搜索一下，你应该能被引导向一款知名游戏。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40702,
      "question": "下一步应该做什么？",
      "answer": "这款游戏中有一段一直陪伴着你的“独白”。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40703,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "将题面的长文以适当的顺序切分，能和游戏中的独白一一对应。提取独白的序数。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_08": [
    {
      "id": 40801,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "这些照片都是集中在某个国家拍摄的，集中在一个时段的照片之间有一定的联系。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40802,
      "question": "这个题目的主题到底是什么？",
      "answer": "所有的照片都取自某些知名度比较高的日本动漫场景的现实原型。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40803,
      "question": "我理解主题是什么了，但是好难找啊！能帮我简化一下吗？",
      "answer": "本题的数据库来源：https://www.animepilgrimage.com/ 你所需要寻找的作品的首字母分别为：Y，S，K，L，B，D。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 400
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40804,
      "question": "我理解了主题并基本完成了地点的寻找，但是似乎对不上提取部分的形式。",
      "answer": "注意题目Travel Maker和“旅行社”的表述——如果我们将你找到的作品名称视作旅行，那么旅行社就应当是建立旅行的公司，也就是对应的制作公司。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40805,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "将每个日期的照片在地图上取点连线，每天的旅行路线都能够形成一个数字。将数字作为index代入上面的对应名称提取。对于(2+3)这一个，应该将第二天与第三天提取的数字相加之后作为index。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 40806,
      "question": "该如何排序？",
      "answer": "注意到提取部分以字母序排列了吗？你需要用作品首播时间的先后将其进行重排。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_09": [
    {
      "id": 40901,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "AI说的话每段有一句是错的。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_10": [
    {
      "id": 41001,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "“哪三个词”指what3words。定位到这些地点。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 41002,
      "question": "我需要找什么？",
      "answer": "对应位置的洋流方向。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 41003,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "每行旗语。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_meta": [
    {
      "id": 41101,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "本题的主题是各种分类的云，也即“云属”。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 100
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 41102,
      "question": "小题答案该如何使用？",
      "answer": "对每个小题答案中含有多少个云进行计数。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 41103,
      "question": "本题使用的密码是什么？",
      "answer": "三进制。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph4_meta_2": [
    {
      "id": 41201,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "按主对角线读10句话，你会发现本题的主题。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 41202,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "每句话暗示了对应序号章节的一关。你可以注意到章节数和小题答案字母数是相同的。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_01": [
    {
      "id": 50101,
      "question": "我毫无头绪。（不建议开启）",
      "answer": "先尝试解答小题。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50102,
      "question": "万人空港 看不懂！",
      "answer": "每行是同一个词。右上角的方格是五十音图。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50103,
      "question": "科里科气 看不懂！",
      "answer": "这种形式看起来像是小学数学加法与乘法的三个定律。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50104,
      "question": "九族疑云 看不懂！",
      "answer": "一条边的两个端点组合得到的词与这条边上的词有关。你最后需要回答一个多边形的名字。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50105,
      "question": "烧烤评选 看不懂！",
      "answer": "这些是某个游戏类奖项历年的得主，被年份遮挡的部分是海报中的游戏名字，提取2024年的图被遮挡的部分。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50106,
      "question": "樱花炫目 看不懂！",
      "answer": "背景和文字提示了万叶假名。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50107,
      "question": "完整语句 看不懂！",
      "answer": "这些全部是电话号码。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50108,
      "question": "精打细算 看不懂！",
      "answer": "这些是国际单位制中的基本单位。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50109,
      "question": "百花随放 看不懂！",
      "answer": "使用QAT的UKACD词库进行搜索。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50110,
      "question": "三星在上 看不懂！",
      "answer": "这是逻辑谜题galaxies，提取红点所在的区块。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50111,
      "question": "淬火数织 看不懂！",
      "answer": "这真的就只是一个数织。解出之后，分6块读出字母。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50112,
      "question": "反清复明 看不懂！",
      "answer": "数字分割的块数对应了数字的字母数。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50113,
      "question": "分解音素 看不懂！",
      "answer": "这是香港特区政府的身份证转写规则。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50114,
      "question": "早起头晕 看不懂！",
      "answer": "因为头晕，所以看反了。如果你看不懂，搜索标准七段数码管的样式。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50115,
      "question": "不堪回首 看不懂！",
      "answer": "这是一个常用的短语，_____ and error。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50116,
      "question": "需要清洗 看不懂！",
      "answer": "按顺序推导最上方的字母（组）。emoji暗示了每列主题。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50117,
      "question": "趣味小题 看不懂！",
      "answer": "交集符号的左右两边是相对的两个词语。取相同位置的字母按字母序写在右边。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50118,
      "question": "生化 不会提取！",
      "answer": "这里有四个答案是氨基酸。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50119,
      "question": "前缀 不会提取！",
      "answer": "这里有四个答案有数字前缀。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50120,
      "question": "希腊 不会提取！",
      "answer": "这里有四个答案是希腊字母。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50121,
      "question": "2024 不会提取！",
      "answer": "这里有四个答案是2024年的台风。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50122,
      "question": "音调 不会提取！",
      "answer": "这里有四个标题都是1234声的排列。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50123,
      "question": "笔画 不会提取！",
      "answer": "这里有四个标题有且仅有两个字笔画相同。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50124,
      "question": "旗语 不会提取！",
      "answer": "这里有四个标题存在两个相邻的字，具有一个相同的部件，位于汉字的不同方位。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50125,
      "question": "金木水火土 不会提取！",
      "answer": "这里有四个标题含有金木水火土中的两个，提取棋盘密码。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50126,
      "question": "我得到了一个里程碑，但是我看不懂是什么意思。",
      "answer": "在完整的里程碑后添加SPY提交以获取提示",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50127,
      "question": "我得到了一个里程碑，请直接告诉我下一步要做什么。",
      "answer": "在完整的里程碑后添加DOUBLE提交以获取提示",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 400
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_02": [
    {
      "id": 50201,
      "question": "这是什么？！",
      "answer": "这是1000个点的坐标！",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50202,
      "question": "能简化一下吗",
      "answer": "每个答案暗示了一种变换，用来推出下一个答案。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50203,
      "question": "参差不齐的点 不会提取！",
      "answer": "转极坐标，观察这些点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50204,
      "question": "缩成一块的点 不会提取！",
      "answer": "取其对数，观察这些点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50205,
      "question": "横跨屏幕的点 不会提取！",
      "answer": "取其倒数，观察这些点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50206,
      "question": "离心运动的点 不会提取！",
      "answer": "取其模长，观察这些点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50207,
      "question": "残缺不全的点 不会提取！",
      "answer": "取其平方，观察这些点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_03": [
    {
      "id": 50301,
      "question": "我该从哪里开始？",
      "answer": "在图片的左上角有一组可读的明文字母。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50302,
      "question": "我知道要找什么了，但是我在认读这是什么东西上存在困难。",
      "answer": "请在站内信中以【InkintoSea】开头，描述你遇到的问题。我们会提供协助。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 400
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_04": [
    {
      "id": 50401,
      "question": "我毫无头绪",
      "answer": "可以试试游玩这个游戏，并留意一下制作组名单。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50402,
      "question": "EASY难度的隐藏信息是什么？",
      "answer": "摩斯电码。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50403,
      "question": "PRESENT难度的隐藏信息是什么？",
      "answer": "康托转换。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50404,
      "question": "EXPERT难度的隐藏信息是什么？",
      "answer": "盲文。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50405,
      "question": "GLITCH难度的隐藏信息是什么？",
      "answer": "文字押（直接象形）。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50406,
      "question": "METEOR SHOWER难度的隐藏信息是什么？",
      "answer": "没有隐藏信息。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50407,
      "question": "制作组名单中第一位谱师的谱面中隐藏信息是什么？",
      "answer": "旗语。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50408,
      "question": "制作组名单中第二位谱师的谱面中隐藏信息是什么？",
      "answer": "黑线直接象形。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50409,
      "question": "制作组名单中第三位谱师的谱面中隐藏信息是什么？",
      "answer": "猪圈密码。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50410,
      "question": "制作组名单中第四位谱师的谱面中隐藏信息是什么？",
      "answer": "棋盘密码。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50411,
      "question": "我得到了一串8个单词的中间答案，但我不知道要提取什么。",
      "answer": "游戏的名字。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50412,
      "question": "该如何排序？",
      "answer": "按照给出的五个难度顺序排列，注意这个游戏本身也要计入。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50413,
      "question": "我确信我发现了一个很好的词语，但是它为什么不是答案？",
      "answer": "总共有五个音乐游戏，这个程序本身也算。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_05": [
    {
      "id": 50501,
      "question": "这道题的主题是什么？",
      "answer": "每个小题都和一个“删除”相关的词有关。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50502,
      "question": "第一个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【消杀】。每一行各自是一个杀虫剂的化学式。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50503,
      "question": "第二个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【双消】。每一行的答案可以双消成一个部件。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50504,
      "question": "第三个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【沉没】。每一行都对应了历史上的一次海难。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50505,
      "question": "第四个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【削除】。每一行都是名为削除的曲师的曲目。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50506,
      "question": "第五个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【剿灭】。每一行是明日方舟剿灭作战的地点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50507,
      "question": "第六个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【消失】。每一行都是初音未来的消失的歌词。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50508,
      "question": "第七个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【死亡】。每一行都指向一位已故的知名人士。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50509,
      "question": "第八个[删除]是什么意思？",
      "answer": "【数据删除】。这个表述出自SCP基金会系列。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_06": [
    {
      "id": 50601,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "随着你解答小题的进度，盘面会逐步开启，并形成一个熟悉的形状。与此同时，关注小题答案之间的联系。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50602,
      "question": "该如何得到[g6]？",
      "answer": "你应该能注意到不少小题答案之间只相差了一个字。用便签纸上提示的规则（即要么相邻移动一格，要么跳过一个词语移动）将这些词连线，提取词语行进的路径长度。路径的终点总是一个包含“结束”意义的词语。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50603,
      "question": "该如何理解[g6]？",
      "answer": "盘面中存在一些词语，结合【C12】的指引，能够组成多条指示单个汉字序列的词语链。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50604,
      "question": "[g6]分别包含什么？",
      "answer": "自然数/货币单位/天干/时间单位/元素序列/诗经六义/兄弟排行/太阳系行星/八卦/计数单位/朝代/地支。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 500
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50605,
      "question": "该如何得到【C12】？",
      "answer": "关注最外围的词语。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50606,
      "question": "该如何得到【N12】？",
      "answer": "关注周围六个小三角的词语。你应当在完成[g6]和【C12】的提取后再来进行这一步。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50607,
      "question": "作为资深社员也解不出小题怎么办？",
      "answer": "以【HelpPuzzles】开头发送不多于十个的小题获取对应的答案！",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_07": [
    {
      "id": 50701,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "试试解出一些clue，观察它们的共同点。留意下方的九宫格。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50702,
      "question": "本题的加密方式是什么？",
      "answer": "旗语。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50703,
      "question": "该如何排序？",
      "answer": "你可以注意到你要提取的格子内容恰好是一个序列。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_08": [
    {
      "id": 50801,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "先尝试解答小题。真的不需要使用打印机和剪刀。",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50802,
      "question": "01-04不会做！",
      "answer": "01:单个字母的化学元素按照字母序；02:每个词语翻译为二字词，可以拓展为四字词，其中第三个字都是相同的；03:办公软件；04:英文指的是一个偏旁，汉字是由该偏旁添加对应方向的部件后组成。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50803,
      "question": "05-08不会做！",
      "answer": "05:矢量三重积公式，注意写为b(ac)-c(ab)的形式；06:立直麻将中的白发中；07:岳阳楼的经纬度，下面是春和？明；08:提取白色部分象形字母。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50804,
      "question": "09-12不会做！",
      "answer": "09:与几年前一个出名且有趣的广告有关，搜索“钛金手机”可获得答案；10:C或C++的数据类型，转化为字节数后是等比数列；11:一月零度等温线的别称，英文名中出现次数最多的字母是一个元音；12:搜索十分之一的别称，现代中文已经较少使用此含义了，但日文中还在使用此量词。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50805,
      "question": "13-16不会做！",
      "answer": "13:观察“兰”和“真”共有的部件，汉字是由英文翻译后在对应方向添加该部件组合的；14:岳阳楼的经纬度，下面三列是岳阳楼记的三句，提取中间句的第四个字；15:黑蓝绿分别是UTE，答案是时间单位；16:提取白色部分象形字母。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50806,
      "question": "17-20不会做！",
      "answer": "17:答案可同时表示牛的量词和emoji所示的身体部位；18:在每个词后添加两个汉字形成合理的四字词语，注意填入的第一个字应相同，红色圆圈在其他题出现过；19:办公软件，提取同一个序号的字母；20:立直麻将中的古役，可视为七对子和字一色的结合。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50807,
      "question": "21-24不会做！",
      "answer": "21:卡特兰数；22:一个著名的饮品，乘号右侧是“核桃”；23:$a_n$是上半出现过的等比数列，改变下标后公比也会改变；24:中国人口密度对比线的别称。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50808,
      "question": "我已经做完了大部分小题，但对(4 8)毫无头绪。",
      "answer": "前半（实线边框）和后半（虚线边框）的题可以一一对应，对应的题有明显的共同点。将对应的题分组后按照题面所指方向提取旗语，顺序是前半12题的顺序01-12。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50809,
      "question": "(5)是什么？",
      "answer": "直接对下方五个带颜色的方格和箭头提取旗语。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50810,
      "question": "我已经得到(5)'s (4 8)了，但对下一步毫无头绪。",
      "answer": "在(5)s(4 8)后添加3D提交以获取提示。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 400
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50811,
      "question": "我已经对所有小题进行了某种操作，但不知道五个（二）是什么。",
      "answer": "将下方五个带颜色的方格视为面中心块，提取对应位置的两个汉字。可以适当的枚举以确定是否将题目“摆正”。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50812,
      "question": "所有英文字母的答案应该如何使用？",
      "answer": "除去已知的第一位F和第八位S，还有6道小题答案是单个英文字母，将这8个字母anagram后得到(4 4)，nutrimatic可以帮到你f<AAAAAA>s，其中A需要被替换为小题答案。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50813,
      "question": "我得到了一个(4 4)的中间答案，但不知道如何使用。",
      "answer": "在(4 4)后添加LAST提交以获取提示。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50814,
      "question": "我已经知道了若干个（二）是什么，但不知道如何将其运用在下一步操作。",
      "answer": "在每个（二）后添加“何意味”以分别获取提示。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50815,
      "question": "该如何进行最终的提取？",
      "answer": "五位二进制，按照答案为1-8的小题顺序得到答案。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_meta": [
    {
      "id": 50901,
      "question": "画幅比例是什么意思？",
      "answer": "你需要将60000个字符调整成的长宽比。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 50902,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "将出现的内容按小题对应顺序排序。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph5_meta_2": [
    {
      "id": 51001,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "每个clue都指向了两个谜题。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 51002,
      "question": "本题使用的密码是什么？",
      "answer": "旗语。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_01": [
    {
      "id": 60101,
      "question": "救命！我明白要做什么，但是我在纸笔部分卡住了。",
      "answer": "没问题！在站内信发送【APEIRON】加上你的进度以获得提示！",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60102,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "观察未被线穿过的部分。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_02": [
    {
      "id": 60201,
      "question": "这些都是什么？",
      "answer": "这些是各种语言的数字形成的算式。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60202,
      "question": "混进来的国家是哪个国家？",
      "answer": "罗马帝国。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60203,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "每个国家的最后一个数字都来自那个混入的国家，找出这些数字并代入nutrimatic表达式。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_03": [
    {
      "id": 60301,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "注意指导教师的意见对应的内容。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_04": [
    {
      "id": 60401,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "注意看不同元素与字母重合的部分。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60402,
      "question": "下一步该怎么做。",
      "answer": "直接观察前两行的字母以及一条明显的字母组成的线。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60403,
      "question": "该如何提取。",
      "answer": "参考得到的中间答案进行作图，提取光屏上的图案。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60404,
      "question": "本题使用的密码是什么？",
      "answer": "摩斯电码。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60405,
      "question": "救命！我确认我理解了规则，但是我画不出盘面！",
      "answer": "没问题！在站内信发送【STRAIGHT INTO THE LIGHTS】加上你已确认的规则，我们会在核实后向你发送盘面的图片！",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 500
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_05": [
    {
      "id": 60501,
      "question": "我该如何开始？",
      "answer": "先找找每种箭头的规律吧！",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 50
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60502,
      "question": "第1个小题的答案是什么？",
      "answer": "棋",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60503,
      "question": "第2个小题的答案是什么？",
      "answer": "象",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60504,
      "question": "第3个小题的答案是什么？",
      "answer": "军",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60505,
      "question": "第4个小题的答案是什么？",
      "answer": "将",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60506,
      "question": "第5个小题的答案是什么？",
      "answer": "安",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60507,
      "question": "第6个小题的答案是什么？",
      "answer": "明",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60508,
      "question": "第7个小题的答案是什么？",
      "answer": "证",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60509,
      "question": "第8个小题的答案是什么？",
      "answer": "体",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60510,
      "question": "第9个小题的答案是什么？",
      "answer": "测",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60511,
      "question": "第10个小题的答案是什么？",
      "answer": "查",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60512,
      "question": "第11个小题的答案是什么？",
      "answer": "剪",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60513,
      "question": "第12个小题的答案是什么？",
      "answer": "焰",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60514,
      "question": "最终的图片怎么做？",
      "answer": "把前面问号区域得到的12个字填入12个空。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_06": [
    {
      "id": 60601,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "本题恰好有144个字，请将其排成12*12的方阵。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60602,
      "question": "再见是什么意思？",
      "answer": "再见指的是所有能离开的人都离开了汉字方阵。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60603,
      "question": "我实在看不懂应该做什么。",
      "answer": "你可以注意到绝大部分笔画都是横平竖直的。以此为依据可以创造一个汉字迷宫。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 450
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60604,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "提取经过的X数量。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_07": [
    {
      "id": 60701,
      "question": "我该如何开始？",
      "answer": "仔细观察一下字库，里面有一些可疑的字。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 150
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60702,
      "question": "这道题的核心机制是什么？",
      "answer": "XX生X、X生XX的成语被写成了类似合成/分解树的结构（上述“生”可以替换为“成”等近义词）。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60703,
      "question": "我填完了，答案在哪里？",
      "answer": "在中间，两个连着的字。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_08": [
    {
      "id": 60801,
      "question": "我得到了中间答案，但我不知道怎么使用它。",
      "answer": "搜索这部作品的每集开头。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_meta": [
    {
      "id": 60901,
      "question": "音频出自哪里？",
      "answer": "这是本次活动的原创曲《Ultimate Shot - To Cosmos》！",
      "type": "若有所思",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 100
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60902,
      "question": "第1个音频的加密是什么？",
      "answer": "宫商角徵羽的棋盘密码。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60903,
      "question": "第2个音频的加密是什么？",
      "answer": "摩斯电码。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60904,
      "question": "第3个音频的加密是什么？",
      "answer": "八位ASCII码。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60905,
      "question": "第4个音频的加密是什么？",
      "answer": "数这些音在第几个八拍，然后按音高排序。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60906,
      "question": "请告诉我这些所有音频的答案。",
      "answer": "ANSSHIFT, *1.6, METAL, SWITCH。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 1200
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 60907,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "按小题顺序排序，把对应段落和小题答案关联到一起，推出一个词语。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "ph6_meta_2": [
    {
      "id": 61001,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "先关注加粗的部分。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 61002,
      "question": "这些加粗字体指向的东西有什么特点？",
      "answer": "都是若干个数字。你需要把对应数字位置的字连起来读。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 300
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 61003,
      "question": "我得到了一个中间答案，但我看不懂是什么意思。",
      "answer": "在第一个字母后加上an，然后搜索这个东西，你会发现其代指一类游戏。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 600
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "final_meta": [
    {
      "id": 70101,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "将题目中的图形转换为英文，再和meta答案比较一下。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70102,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "每组相同长度的词有几个字母是相同的。提取这些字母。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "final_meta_2": [
    {
      "id": 70201,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "每两个圈之间的线段代表一个答案，这些答案是首尾相接的。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70202,
      "question": "我得到了一串看起来有意义的东西，但并不是完全有意义。",
      "answer": "这串有意义的东西是首尾相接的，把它按照题面的提示拆开即可。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ],
  "final_meta_f": [
    {
      "id": 70301,
      "question": "我毫无头绪。",
      "answer": "每两个圈之间的线段代表一个答案，这些答案是首尾相接的。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70302,
      "question": "我要如何开始？",
      "answer": "中间的部分和刚刚是相同的，直接填入即可。此后再以此为依据填写其它答案。",
      "type": "灵光乍现",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 450
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70303,
      "question": "我填好了盘面，但不知道下一步干什么。",
      "answer": "注意看六芒星的六个顶点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70304,
      "question": "该如何排序？",
      "answer": "注意看大六边形的六个顶点。",
      "type": "恍然大悟",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70305,
      "question": "该如何提取？",
      "answer": "所有剩余的字母构成了六个二阶行列式。把它们按照US-TC的方式变换，然后依次读取。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 1200
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    },
    {
      "id": 70306,
      "question": "我在填写盘面时遇到了困难，是不是没注意到一些重要的规律？",
      "answer": "内层的六芒星是前半的答案；外层的六边形是后半的答案。",
      "type": "茅塞顿开",
      "provider": "staff",
      "price": [
        {
          "name": "提示点",
          "price": 900
        }
      ],
      "unlock": true,
      "effective_after_ts": 1759752000
    }
  ]
};

export default data;
